單車撚

想問巴打Canyon除咗官網訂，香港仲有咩鋪頭代訂或買到？

官網啦

謝

師兄架車大細跟官網？ 岩唔岩踩